(文長慎入) 其實有小許邏輯同識得懷疑人 已經可以避開80%被騙機會

以家好多標榜自己靠投機揾大錢既人
都有幾個手法去令人相信佢地既權威 但細心一諗就會發現其實係有邏輯謬誤
就我呢幾年所見 以下有幾個手法 都係呢堆騙子(倫敦金 傳銷 財演股神 etc..) 常用既技倆 希望大家引以為鑑

1.直接貼銀行戶口 或者貼profit 證明自己係贏好多錢 建立一種權威 去令人信服

解說：其實今時今日P圖已經係一件好容易既事情 除非你係圖像專業人士 否則你都好難判定 錢碼既真偽 而且錢亦可以唔係靠買賣黎賺取

有d有一定規模既詐騙集團 已經呃左好多錢返黎 佢show off比你睇既錢都係從受害者拎返黎 反而當有人靠show錢去證明自己就應該要打醒十二分精神 點解呢個人要靠呢樣容易震攝人心既野去博取你信任?真係有錢齊齊賺?

2.貼交易記錄(又稱造神者)

解說：相信有唔小人覺得貼record係最真材實料 一定係真野 但諗清楚係咪真係沒辦法偽造? 先唔講p圖 好多事後記錄 係可以靠"買兩邊"去偽造出黎

大賭李嘉誠已經做到一個好好既示範出黎 股票亦可以做到 亦有人咁做 通常出現係期貨倉位 牛熊倉位 因為計算既野沒咁多 需要成本但唔會好高 (呢類手法通常係d sell課程既人會見到 貼自己單一倉位賺幾多 但佢買反方向完美對沖個倉位你睇唔到

而除左賣course外 我發現呢d造神者可能被利用係推銷洐生工具上

最近388中期業績顯示衍生工具收入激增 令我懷疑發行商已經成功改變透過主流媒體去推廣產品 改為透過利用網絡KOL去令人覺得呢d錢好易賺
(洐生工具對發行者黎講係賺硬 同你去賭場長賭一樣好難贏個莊 如果係想賭錢沒問題 但如果本來唔係想賭錢 比人誘導以為好易賺就係問題) 以往既淡市衍生工具成交量係唔係咁多 大家可以思考一下)

3.打手集團 洗腦 洗言論 (最難防)

解說：通常d大型小小既詐騙集團都會有一定既打手 呢d有可能係佢地既分身 點區分佢地?

佢地通常會攻擊d提出疑點既人 話佢地眼紅 沒料 然後叫人貼profit沒料唔好質疑人

呢個係一個看似平常但又難察覺既邏輯謬誤 基於第1點同第2點 有沒說話人權唔應該係呢堆野之上 因為唔solid重點應該係去返件事本身既合理性 但人類係容易受群眾影響而失去自我既人 好多時都會有多人認同就是對既邏輯 所以我只能勸各位時刻都要有自我 唔好受群眾影響

最後 唔難想像呢個post會比人攻擊
我只係不忿呢堆友利用人既貪念同無知去揾錢 希望各位遇到以上3種招數時要警剔下自己 唔好亂信d錢好易賺 有錢齊齊揾

其實仲有其他手法 例如透過短線交易既盲點去製造事後倉等等
好多野其實你地諗下都知係有盲點
但好易被羊群心理影響左令自己信左

似懂非懂

Ig班層壓式推銷

其實只要無同情心同貪心
有99%情況下 都唔會比人呃

真係咁好賺
一早有錢過誠哥啦
你估真係今期我都賺夠喇 想比機會其他人賺下咩

咁似講緊某位成日吹奏自己嗰位巴打 又真係好多傻仔信
唔怪得大賭變李XX都有人信

其實用下腦都知真假
正如有人話自己睇市一直都無錯過
信嗰啲人應該用腦諗一諗，無錯過仲會係網上鳩up？仲要無啦啦走去益你？真係覺得自己賺緊想幫人？

點解連登咁多呢D騙徒？

其實可以用一句歸納：我呢排真係賺夠啦 ，真係想比D人賺下

冇腦既只要記住一句:
要你俾錢先既全部都係呃人, 一定要拒絕
基本上已經迴避咗9成騙局
剩低既1成係自己貪念引起

如果覺得
有本事跟到 賺到錢的人
請收埋 唔好比人知

賺緊錢係，唔好比人分薄
牛熊 緊係唔比人知
（街貨越小 大戶都唔殺你先）

賺到錢，恭喜你
千萬唔好害人幫手做神
祝你發過巴菲特

人流高 效率高 why not

手法根本差唔多 騙徒有樣睇

其實這個post 係無咩用
覺得自己賺緊 只會吊你

如果想幫人
叫賺到錢
唔好分薄比人，唔好比人知道
（減少做神，己經係好事）
6合彩 多人中，你只會分小左

有錢賺緊係收埋自己代

講真 人地提晒水都仲要去奶係抵死
相信中幣少同火燎森局既人 唔少都曾經見過d反面觀點後都選擇相信

如果你連懷疑人既能力都沒 即係根本唔熟個種範疇就應該自己去熟悉一下再睇人觀點眼見太多所謂大神既觀點有時會犯左d低級錯誤 但居然沒人睇到佢錯 holy shit

你咁講，全部股票基金管理都呃人啦
俾人呃唔係一個人唔聰明，係佢做分析唔夠詳細，但依家社會你最多係交俾有信譽既公司幫你管數投資，咁唔代表你醒 係你用左簡單既方法去避險啫
根本最低死你中d好多人講既騙局（e.g足球投資）成日都有人講 你都中係你貪心啦

唔醒又要貪 都係受害者特徵

政府應該播 龍咁威警訊 黎做廣告啦

話時話，有冇巴打update下MFC定MBI現況？
明明係典型Ponzi Scheme，但係玩得咁高調滲透層面咁廣都好似未爆？

每次我去財經台個淡友post質疑某幾個「大神」叫人同時買升又買跌 贏錢果個trade就扮高手 輸錢果邊就笑人盲跟唔用腦分析
仲有果幾個「大神」永遠只叫人買輪商出既輪
唔會叫人直接買港交所既call put

橋唔怕舊 最緊要受

抵死係一件事，
佢要死點都阻唔到

害人又係另一件事
自己衰 賺錢
唔好做幫兇
叫有良知的人收埋自己知就好
越多人知 賺小錢會小左
（間接 害d人）

害小d人

你知道太多了

因為佢地要昆既對象
係見到d咁假既資訊都信既人
正常人睇幾眼再唔係google search完都知係騙局
反而果堆信既on9你出再多文章都係無用

好似電話騙案咁
佢地明明可以做得象真小小
但佢地係都整d正常人一聽就會收線既理由
因為聽到個on9理由都繼續理佢既人
果堆人既錢先易昆
反而作個真小小既理由
會浪費左佢地時間去昆一個唔會咁易中計既正常人

邊個叫做小許

老黃同陳仔就聽過

有班傻仔鐘意造神 由佢地啦
口氣大少少 班傻仔就真係信到十足十
個神企錯邊就幫佢搵埋藉口 笑死

好多輸大錢個d呻兩句 就比班打手屌走晒啦

用窩輪做long strangle班大神叫呢d做對沖然後d人又真係信呢d叫對沖升跌都贏

淡友post成班人連期指點玩都未識 一大班智障
我係輪商都會每個月洗幾皮野請條友來撚化佢地啦

簡單一句：便宜莫貪

有咁荀既 scheme 為乜要預你一份？人地真係賺夠想俾d 你賺下？

任何人話你聽乜投資計劃，每年穩賺超過 7% 就要小心

咩每年穩賺超過7% 班神棍每日都賺幾十% 又笑巴菲特out老野 股市太易玩 日日賺

連狗多智將
曾經好心提佢地

不過發覺我當佢地狗咁撚仲好玩

未來我可能會出post教育下d迷途小羔羊
了解一下市場上既工具 同埋d糾正佢地d謬誤 最基本對沖係d咩好多人都搞錯 以為買晒兩邊就係對沖

同埋好多人既投機操作都係好沒技巧 連最基本利用kelly formula去計算下注都沒人識 長玩一定係輸家 賭錢都賭得沒系統

信埋個d中反手又中

慳返啖氣好過 班友只會問你買牛定熊
然後屌鳩你係大戶打手阻住佢地問「大神」拎料

又咁講 教育佢地買正確既投資工具 對我地都有幫助既 例如期權既流通量會多返 個spread沒咁大 以家根本痴晒線 輪貴咁多但個流通量高過期權

正評

短短地講一年前個天凡已經係好好例子
成班人係度吹奏佢捧佢做神
結果成班傻閪中哂伏先知奶野
最近又開始吹奏另一個 最記得有人反佢即刻有班人話佢好神好準半年黎無錯過 話好多人都係佢信徒
咁神準半年無錯一早上左世界首富啦

人地自稱有成千萬身家
你咁講傷左幾多弱小心靈

弊在我貼哂佢最近叫買果堆輪同牛熊出來去證明佢只係叫人同時買升又買跌
但成班連登仔仍然覺得佢無錯 信到十足十

1.
條友永遠唔會叫人買option
明明有option都只會叫人買輪
講親option既野佢永遠唔會回應 特登唔提option

2.
永遠只叫人買牛熊
聲稱自己有四百萬本但居然仲買幾百萬股牛熊

3.
同一個trading hour出一個望落似睇淡/睇好既分析 然後做個相反既牛熊倉叫人跟 第二日無論升定跌佢都係神

4.
狂出睇好/睇淡既post
中左就係神
唔中就話係燈post 仍然係神

5. 推介一大堆無乜人買既個股輪
一頭半個月後贏就重提舊事認叻
輸就無左件事/聲稱其他trade贏返蹭

lm

團隊黎 以家係網絡世界打輿論戰 係重量唔重質 人海戰術可以洗走你既言論
利益之大 呢d錢唔會省

輪證溢價大概係option既10-15% 輪證成交量一日係講緊2百幾億 有成十幾億利潤係到 所以廣告同打手定會投放好多錢

388 業績已經寫到明牛熊輪證平均每日成交量同比增幅係79%

淡市仲可以有咁强既增長係好唔正常既事
唔計自己賭輸已經比左好多落場費出黎
賭場concept係唔怕你贏 最怕你唔黎

開名好嗎？

班友根本唔會care你贏定輸 只要你玩 佢地已經有錢袋 同幣少 火燎森一樣 佢filecoin賺唔賺錢根本唔重要 佢係賣機 你肯買機or買contract佢已經賺左

當中賣機既錢食水深到你要個coin賺好多先贏到錢 輪證同牛熊一樣道理 食水太深 長玩贏既機會好低

得一個「大神」會講到明叫人跟佢買牛/買熊
同埋得佢一個會比埋number叫人買

開唔開名根本唔重要 我亦唔係target佢一個人 只係佢比較低質 破綻比較多 sell得太hea都有人信先揾黎講下 投資or投機者都應該要有一定既認知 自己究竟係玩緊乜野遊戲 風險回報究竟成唔成正比

同埋只係想表達比各位知 今時今日上網要保持自我意識 唔好比d嘩眾取寵既言論影響自己 記住你現實係唔識呢班人 你輸晒沒人可以賠比你 靠炒買發達機會唔係沒 但唔會係咁容易咁沒技巧

認清楚現實 呢d係佢地真正既口面
你買之前應該就要知 輸錢係沒人會負責
佢亦唔係贏硬 而且佢亂鳩教人玩 跟佢輸錢機會仲會增加好多

少追post

應該同我諗果個唔同

但已經開始變質

仲有 佢地好鐘意會講咩大戶係到睇實 又話大戶水你叫你唔好跟佢地 大戶唔想比散戶贏佢地太多錢 咁就真係好撚笑 係連燈呢個係人都入得既地方個個都mon到實打開個倉比人睇 又沒加密又沒group

唔怪得唔中個陣就講埋d似是疑非或者開兩邊倉啦 咁可以解釋去迷惑大戶丫ma迷惑埋班散戶

btw呢d手法似唔似傳銷友叫你唔好同屋企人講自己見過佢地?話屋企人會有偏見?

似唔似森哥係fb開大post 叫人静静雞 唔好比咁多人知夾公仔機會發大達 借定錢有錢齊齊賺

你諗果個係「没事儿」 佢只係睇樓市回調 同埋最近睇股市反彈 唔會比冧巴同埋唔會叫人買牛熊輪證

但我講果條友係成個淡友post人人都話佢係神 個個都話跟佢買

其實只要有人mark低佢要一個星期內所有講既分析+所有叫人做既trade+所有開既post
再對比每個「指示」既方向
兼對比佢過去一段時間內叫人買既輪證既贏輸
條神棍就會原形畢露

不過水魚永遠長搵長有 大賭李+x同弊𨳒倫敦金傳銷到今時今日都仍然有死忠

巴打 你唔好晒心機同佢地鬥 就算你有理都唔會夠佢地洗版 上過yahoo新聞未?
以家狀況大概就係咁 不斷重覆類似說話洗腦 我地可以做既只有叫人睇post時要有自我意識 同埋出多d教育post引導d人做返正確既投機or投資

原來有啲咁既人

有時見到啲一面倒啲意見

都知班傻西好撚豬

一講句反意見班人就上腦

我最鐘意撚狗

投資只能靠自己分析

如果我有賺錢心得，我都留番自己賺啦

我一時時睇 跟足真係贏多 佢地個個廿幾歲都幾球身家好勁 我都有去問過，但根本冇人實質答到點樣睇做trade好似佢咁必贏，成日都賣弄關子 講野似是而非，睇耐d我覺得都係運氣多 好似上星期咁 佢地都係話純粹賭升 今日俾佢地贏700點 我真係服

我見過佢所謂既對沖純粹只係買完牛然後買熊 買完put輪買call輪我就已經知呢條友係流四 沒料扮四條

呢個傻仔連點利用delta去做一個對沖倉都未識 不過應付連燈班新手 你識少少都大到晒佢地 因為其餘人根本係零知識

沒計 班輪商請唔到班專業寫手黎幫推 大概只會請到d略懂皮毛既mk仔 然後就用一堆手法去造神 當然 一考鳩佢牌就即刻鳩縮然後spin啦

咁應該點做對沖

現代對沖基本有兩種睇法

一種係想減低格價影響而做既對沖
例如你手持正股收息 你唔想因為股票格價沒波動而影響受益率你可以選擇做期權對沖 但當中涉及delta計算 絕對唔係你亂9咁開就叫對沖左 計算delta 既用意係你願意對沖自己個倉幾多成風險 例如5成 7成 重點在於迴避風險 散戶通常唔會做 因為直接減倉就可以 但大戶唔同 個股渣好多貨係手一時間扔出街會影響市場流動性同價格 流通性充足既期貨期權就比左空間佢地對沖倉位

另一種對沖係基於資產價格相關性而做既對沖 係投機性行為 例如某種資產下跌 會使另一種資產大機會上升時 例如加息期會令銀行盈利增加 然後息口上升會令資產價格下時 你可以選擇買銀行股 然後沽地產股去 當然你會問點解唔allin買銀股or allin沽地產 咁係因為做多元化交易會令你既盈利更穩定 現代對沖基金大多都係做呢種

而put輪call輪同時做 呢種唔係叫對沖
係叫long strangle
係option入面其中一種 strategy
做呢個strategy輸面係好大 主要係賭之後既波動性會唔會好高
基本上3種情況下呢個strategy都會輸
1.微升微跌 升唔穿spread輸
2.時間拖太耐先大升大跌 蝕時間值
3.開倉時iv太高 縮iv又輸

只有係低iv時買入然後短期内大升大跌 基本上係把握力好高既人先可以贏錢 例如G20 前開呢個倉就有可能贏 但call put輪因為溢價過高同埋亂開引波既關係 呢套strategy根本好難用 吹水咪話自己贏錢囉

佢今日係贏
但佢上星期四熊過夜星期五輸錢又唔見有人提？

條「大神」上星期五中午出分析話個股會托多下然後指數會跌
臨收市叫人買隻街貨量八成既牛 但聲稱自己只買一百萬股（睇上28000點 話要賭身家 但又買得一百萬股 ）
同時繼續持有大量388put（記住佢話要賭身家上28000 ）

今日升700 佢就會話自己牛過贏錢
如果今日跌700 佢會話百萬股牛打靶輸四萬 但388put+即市反手贏返 反勝幾萬

今日無論升定跌 佢都一樣會贏錢繼續做「大神」

記住佢係星期五一邊聲稱賭身家買上
一邊出個似是疑非既分析話個股比人托升+指數好快會跌

結果有一半人跟佢賭命買近牛
一半人賭命買遠熊搏佢貼中指數就快跌

賭身家我就睇唔到 公平d佢話小注賭既，個次我記得佢幾千蚊極熊過第二日都係中，不過之後佢冇走 升到打左都冇理，話唔值錢

388佢自己都有講輸緊，美團put佢又真係帶到人頂位沽兩次 6x到50蚊，係打手我覺得冇必要咁做，不過我就唔夠膽跟啦

利申 佢fans

都係個句 你全倉跟足佢 跟貼佢 半年後有命做佢fans到時再傾

想跟都好難，條友落注時講野1999，245買上個時都係唔肯定咁講，mon實就得 痴漢咩

咁都好彩你仲有d理性

一直都係信自己

一千萬
納dee又係時候鳥

好老實講 炒股最重要真係信自己
連登同財演 其實無分別 最緊要係要有理性去分析 唔係人跟 我都跟

無分析能力就唔好炒股

首先
條神棍第一次24500時叫人all in做淡（係all in)
然後夾上26200
第二次落24500時佢先掉轉叫人買牛
如果你第一次跟佢all in買熊你已經上左IFC

第二
條神棍第一次叫人買put美團輪時係由$52夾上$60 輸到仆街

全倉跟足條神棍買 只會買到成手超價外既輪+牛熊
牛熊倉左一巴右一巴輪到仆街 仲要比淡友post班智將笑你自己無腦唔跟足所有指示
輪倉就輸時間值輸到total loss

屌 你重清楚過我 原來你先係fans

Shuffling巴正氣po留名
或者咁講呢輪跌市真係好多人比人夾到爆袋
當個市咁波動又係咪真係應該繼續盲跟
而唔係自己反析自己落決定
又或者抖下等個市定啲再落場都冇壞
始終錢係自己嘅你買唔買冇人逼到你
下下盲跟小心貪字得個貧

利申豬緊錢但係當交學費檢討自己投資策略

正氣po幫推

心水清少少既人都會留意到
仲有條友永遠唔會買option

有400萬本金既人無幾可仲會有十幾廿萬咁買牛熊
例子：二十萬cash買$0.05既牛熊=8張大期 按金=$80有有四百萬本點會仲咁on9買牛熊唔買期？搏打靶好玩？

另外唔會有人有幾百萬本同期權戶口但仍然買輪唔買option 佢自稱咁有研究 點會唔知option抵過輪

你自

心水清少少既人都會留意到

一個有400萬本金既人無幾可仲會用十幾廿萬去買牛熊
舉個例子 用20萬cash買400萬股$0.05既牛熊 升跌幅度等同做8張大期 8張大期既按金要$80萬

如果你有400萬本點 你仲會唔會咁on9買去牛熊而唔用$80萬玩大期？搏朝早0920裂口打靶好玩？

另外唔會有人有幾百萬本同期權戶口但仲走去買輪而唔買option
佢自稱咁有研究 點會唔知option抵過輪
貪比人食價好玩？定佢鍾意送錢比輪商？

點解個post叫 hi淡友? 就係條友一開始係3-4 月仲係3萬點個陣同人講牛3 叫人買牛
笑鳩d淡友 之後穿左29000 話自己反左手
然後開始講其實唔洗估市 個市升跌都賺錢 日日贏

佢彈弓手過n次

如果好似你咁講，呢到咁多大神 沒事巴、白聾王巴等人都同佢有傾有講，無笑佢、指責佢，係佢地睇唔到你睇到嘅野？定係佢地個個專登唔揭穿佢，等連燈仔仆街？

個幾條友有分別?同一類人

成日懷疑人生，懷疑身邊所有人，疑神疑鬼表示無我份
疑心重到連信用卡都唔用覺得會比人盜用

今次我又衰咩

投資又好投機又好，血汗自己辛苦搵返嚟嘅，一個三九唔識七講兩句就跟佢買，自己都要反省啦！
早估到佢梗有屌嘅，我亦都歡迎你屌我，我亦都唔會次次啱，可以次撚次啱嘅，我就唔係人啦

算啦！
每個人做每一樣嘢，梗會有人非議，咪由佢發洩吓倒吓垃圾囉！
香港人真係好撚慘

1 分鐘入晒黎 成條team咁

首先
你點知人地真係大神？你點證實？
就當有證
e-banking page既數字無得改？
可唔可以photoshop改野？
如果咁神既話佢地就係ibank同華爾街返緊工啦 或者日日屌女食好野環遊世界啦
仲上連登出post拯救世人？
當然我唔排除佢地真係有錢人
但網上講既野信一半好啦

第二
就算佢真係大神
你聽佢講就發到達？
你跟左佢地半年 戶口多左幾錢？

第三
又假設佢幾個真係大神
大神就一定要幫你去踢爆神棍？
好多有錢人睇通人性 知道窮人根本唔抵幫
睇住班on9仔仆街仲開心過幫人

我只針對條叫人買升又買跌既神棍 無諗過講你架

省d啦你 你係咩自己心照啦

我唔係想反駁你質疑人地嘅理據啱唔啱
但係又點證明呢個post唔係打手post

我知呀師兄
其實我有開post問過有幾多人跟我賺過錢
除非我請左幾百個打手啦

算，咁你慢慢玩，係叻洗做埋呢啲無聊嘢

如果呢個post係打手post
咁即係假設首先條神棍要係真正既長勝將軍 幫散戶贏大戶錢
然後再假設要有輪商大戶mon post
再要假設班輪商大戶出錢請打手攻擊條神棍

無問題架wo你唔需要證明 我亦唔需要
我只係提醒下d連燈仔 神棍係乜野樣
你地係唔係自有定斷啦 係咪?

打手叫人小心
分析對錯
個打手好失敗

世界最難聽的說話叫理性
比大多數人吊就有份

不如你證明人地係啦，淨係靠屈有d肉酸

没事儿你不如幫手解釋下呢個現像
點解一個有400萬本既炒家長期炒牛熊窩輪而唔炒期指期權

有錢齊齊賺
好易賺 又贏又中
大把人跟我贏錢

火燎森 幣少fb一堆都係呢d slogan

咁其實大戶平時睇d咩去分析老散心態？🤔

弊在條神棍從來唔買$0.01既牛熊
買親都係$0.05呢d價 仲要幾百萬股過夜

大家有唔同炒法姐

你睇唔睇到我topic? 我係叫人諗野要有d邏輯 要識懷疑人 feel到唔對路要提防 上網要保持自我意識 唔好比人洗腦 如果我係有問題 呢番說話對我都係適用 都係個句 你地係咩人 唔需要我define

窩輪係食spread
等於你去賭場無論點玩 賭場都係主力抽水為主
輪證唔怕你贏錢 最怕無人玩
根本who fucking care班老散睇升定跌

買得$0.05既牛熊過夜 又唔係搏即市升幾倍
佢仲要自稱有400萬本 即係大把本金開大期
除非係on9仔 否則無任何理由用牛熊唔用期

而家D人好難服侍，一開頭成班話唔識簡牛唔識簡熊，之後餵埋入口又話人地輪商打手，明明就間間出既牛熊call put都有提過

我做外匯fx leverage可以上1000倍
leverage高都可以算係原因?

睇黎你先係真真正正嘅大神打救連登仔

點解唔得？牛熊都可以啦

昔日條盲閪咁上心出大篇文 睇嚟大戶激到紮紮跳喎

公道d講
比連登吊就有佢份

睇得post的 多數有獨立思考

宗教者就

好耐無見

突然間咁齊人同一時間入黎玩車輪戰

哈囉

宗教係盲目 為左教主
會同你死過

teammate黎 梗係齊上齊落

我唔係入黎幫呂布，事實上我都屌過佢
但你上次入我個post屌我我到而家都不明所以
你上次話我叫人操作太多我都表示理解你立場
之後冇再俾位炒短喇
一向以黎我冇好大把握嘅倉位都唔敢報上連登
我係十分驚自己累人蝕錢

我覺得你未必係佢地成員 上次話你純粹覺得你未搞清楚究竟你係想教人做一個good trade定抑或純粹想補住自己既名聲做一個財演 因為你咁做短法人地好難跟得上你 諗住每個wave都食晒

人係自私，發達有錢搵點會去益人 係都自己搵啦，親戚都冇面俾，何況同你三唔識七

你不如試下好似我咁記低佢一星期內：

1. 所講野「分析」

2. 叫人做既恒牛熊倉

3. 叫人買既個股牛熊窩輪倉

然後順住時序咁睇
你就會明白點解我話佢係不折不扣既神棍

不如你問吓呢到班大戶 佢個雞棚係咪一個人搭到出嚟
有錢揾點會益人呢啲輪調真係笑到我執腸

我都係針對fb果班賭波賭馬page果班人炸

借問聲，玩期權最抵？有無推介？牛牛好似無得玩

沒事巴 我主要係覺得你令自己之前既論點站唔住腳 你究竟係base on FA去做長線操作 定其實只係根據TA既signal去做短線? 你睇淡既論據我大致上都認同 我本以為你係一個長線建倉去發大財既人

點知你會突然睇TA收手唔再做落去
唔通你ta同fa都做得一樣好?
所以我覺得你當時只係為左唔想得失短線輸錢既人而叫佢地係反彈緊個陣平倉

咁你應該一開始同人講 大觀睇淡 實質都係炒上炒落 好淡都會做

諗起個kelvinleung_10
好似呃夠潛咗水

股票 期指期權比輪證溢價低10-15% 即係你一開始已經可以輸小一成 期權期貨 耀財 致富個d都有得玩 彈性同組合比輪證大好多 我遲d可能會開教學post

大戶先唔會上來叫人買小d
小心 睇清楚
交易得越多越好，收佣金
（倫敦金 聽過啦）

賭場唔怕你贏，最怕你唔賭
點解你覺得大戶（賭場會叫你賭小d）？？

水又抽左，你最好一日買賣100次
話知你贏幾多輸幾多

唔係抵
你買錯邊一樣輸死你

打個比喻
你明明可以坐船去澳門賭場玩百家樂
（船飛=期指期權戶口）

但你懶得買船飛過澳門
透過打電話遙控個中間人（輪商）幫你係澳門買
輸就輸足
但贏就收得八至九折

手續費平啲？

遲d睇你表演

手續費

十幾廿蚊張

咪係 笑左出聲

應該會淺略講下點用期權開spread做區間操作 等我有d動力再寫

我開呢d post完全無著數
亦預左引戰 不過我覺得作為一個算係有經驗既投資者 如果只作旁觀者而唔出聲
咁我都會係有份令呢個市場變得更dirty既幫兇 人地buy唔buy係一件事 最少我有講過 你估打咁多字唔浪費時間

支持 期待

我自己就FA定方向，TA坐浪
但上連登俾位本身已經係一門學問
冇人會想由大頂坐到落大底
就攞返Dow黎舉例
A入面嘅一個子浪上返已經個個叫春
差700點先上返大頂就開始鞭屍
所以我習慣以1000-2000點為一單trade
正如啱啱咁dow接近上返260
我都好後悔243冇叫人走

樓主 你講到貼倉係假
但係唔貼倉唔係仲假咩

好人好事
值得贊

假唔假 唔係因為貼唔貼倉
係手法同心態
何況假圖 太影

你搵到錢 會幫唔識的人賺？
幫親戚朋友都唔得閒

沒必要用倉去證明自己 本來跟人買就係一件on9既事 本來自己錢就應該自己睇實 都算 就當你跟人買 你都應該要有區別人地有幾多斤兩既能力 正如讀書時代 抄人功課應該要有能力睇得出個source係堅定流 否則佢錯你又跟埋佢錯?

我其實一直都提倡教人玩但唔係直接同你講咩位開 你明個logic思考過 做過back test你就知咁玩work唔work

呢到既散戶係缺乏一個"正途"去認識投資or投機 所謂正途係指佢地既basis knowledge完全不足 講既唔單止係睇財報
甚至係了解金融體系運作 市場上既洐生產品 散戶既對手 你不斷去挖去探知 先會等到真實既財富 而唔係你鳩炒一場空

已bookmark 好欣賞你咁有heart，期待你篇教學，唔出去開班收學費係度義教，但你做好人就預左會俾人質疑，唔好灰心

咁又公道啲講 如果早幾個月開始跟佢既分析 但你淨係玩指數 又真係執到笑既

利申：有睇post、有參考post入面啲人既分析 無吹奏過

嗯，原來我怪咗你，你真係有心搞好個風氣同出文講解嘅，我非常支持，亦洗耳恭聽，多謝你

唔好話跟買，睇足post都會覺得傻左
左完右再左再右

賺錢係你自己本事（好運）
會分析，唔關其他人事
在極亂環境中找到正確答案

跟果條神棍玩指數的話 十月底24500上26200果下已經死左啦
如果你認真mark底佢每一個指數倉/指示去跟 你多多錢都唔夠輸
仲未計條神棍成日叫人買牛然後話自己睇淡 或者叫人買熊但話自己睇好 再加埋佢一堆假膠燈post 佢同一日內睇跌睇升再睇跌
再唔係就睇388跌但走去買恒牛賭數升 又或者買騰熊賭騰訊跌但又買恒牛指數升
根本開乜撚佢都中

正途對大部份人黎講太遙遠 太沉悶 太艱深

指數ge話好多所謂ge基本分析 只係求其係近排報紙搵兩單啱返自己ge睇法ge新聞
有幾多人會睇企業盈利預測 息口 估值 資產配置

人性無限既貪念兼無眼界同眼光分析
低比人食

巴打你用咩software做back test

Multichart係一個好選擇

multicharts夠用啦

明明講緊A 見我抽大戶水就撲出嚟講B
請着你呢啲盲閪做打手 唔怪得大戶激到紮紮跳啦

大賭可以變

不如大戶收買我好過啦
我有邏輯過班你班𡃁 又融入咗淡友post 要造謠實醒目過你班盲閪喎

哈哈哈
大戶請打手叫你唔好成日買賣
叫人小心 睇路

倫敦金 都係想幫你賺錢
雜種 都係為左中國好
唔比人知暫時停止90日

大戶殺手你好
你一定賺左幾千萬 幾億
要專人請來攪你

日日賺，時時賺
復式玩法 交易多幾次經過巴菲特
中使理大戶？？

錯錯錯
日日賺 時時賺 一定賺
復式賭法
小賭都可以變

正反手都賺錢

玩多幾次，陳刀仔20蚊都變2500萬
使做打手？

早就block左呢隻小學雞 講野低能到完全搭唔到咀

等我這個傻仔同佢講下耶穌
等多些人睇到
可能是好事

非黑即白 的手法
幾似共產黨
咩都港獨，咩都係大户

同意巴打講唔應該亂跟人買
但完全唔同意連登大神們係打手
首先佢地會係咩打手先
布巴乜都會買，晴巴沒事巴心情好先會俾位/俾gif,白巴心情好先講下大方向
輪商打手會叫你買sqqq/買美人?
第二，如果佢地真係鳩up,點解會有人支持先?你真係當所有人on9架咩？我日日鳩up又唔見有人吹奏?大dodo奶青三角大師夠會出分析啦，大家又唔跟?
第三，唔同人有唔同玩法，點解一定你嗰隻先係岩?如果你真係好勁不如證明下俾大家睇，起碼上述大神們都有證明過俾大家睇(沒事巴既樓市/美股分析，晴巴極限俾位，白巴嗰篇波浪文)

就算好人好心想幫大家賺錢
100個人，賺到1次至幾次錢都好

只要一個人輸，或心雄賭大輸多小小
（何況有一班人叫大神，左右買
神都跟唔到）
跟買係2次交易，遲小小可能轉變

個心會安落？
好心做壞事，已經可以係魔鬼

（輸錢會出咩事，無人知
輸左可能已經消失）

想下這個post提醒下人
有咩著數？

想下想清楚
賺錢係自己，出事都係自己

請賺到錢收埋，唔好比人知
唔好多謝大神

羊群心理，傻散才是市場主流
想幫人，直接捐錢同派錢好過

你噏咁乜

本post旨在提醒各人防人之心不可無 若你認為你所講既人係無問題 that's fine
但窩輪比期權更沒彈性 更貴 更唔公平的確係事實 你鐘意既可以繼續玩 我番說話係比d唔知既人聽

屌你咁撚有料
益都益左屋企人先啦下話？
再唔係親朋好友囉，洗益啲三唔識七嘅人？

講耶穌 神愛世人
性交轉運法

巴打咁好心機.

條神棍未必係打手
但一定唔係佢自稱既長勝將軍
佢乜狗屎垃圾輪證都叫人買
唯獨唔買option 完全係匪夷所思
仲有長期輪證買哂兩邊方向 連登仔跟佢買的話淨係縮IV都輸死
仲有佢連咩叫對沖都未搞清 以為買牛又買熊就係對沖

條神棍似係普通散戶係到扮專業炒家 透過誇大自己既勝率同吹大贏既金額去求存在感同成功感

我會咁講啦
乜神乜神其實係一個尊稱啦
至少我又唔會真係神咁拜既
不過呢度既個個都多經驗過我
人地又唔自私，唔介意分享自己睇法
聽多d唔會係一件壞事
好似雖然我唔同意shuffling 巴講既野
但都感謝佢講解咩係對沖架
咁又做乜要話人係騙子呢？
大家都係分享下自己睇法同經驗
對我呢d新手廢j好有用

如果係普通隱惡揚善都沒所謂
問題係過份誇張 係咁吹自己贏贏贏 中反手又中
老實講 有返d經驗就知佢所謂既報倉究竟係乜野把戲 要唔要我做一次比你睇點樣可以中完又中?

當以家27000 點我話自己入左hsi牛 個市升到27100 唔出聲繼續贏 升到27200 就話cut贏大錢 但如果升到27100 時突然掉頭插返落去26900 打左靶 我就會上黎同人講好彩係27080 個陣走晒 一早睇到d野
都賺少少 然後話跟左個班反應唔切唔關我事 條友唔係第一次咁樣報事後倉扮撚晒野

教人玩唔係問題 講到d錢好易賺日日賺 引人跟你 以後不停咁亂操作 打左靶又話自己一早走左你地跟唔到 唔關人事

Day trade個市郁動咁快
製造左大把空間比佢報事後倉
係你地覺得佢係live緊 中間隔3-4 分鐘 個幅度已經可以由贏變輸 睇唔透呢一點證明你地仲係年輕 所以我先開post叫人帶眼識人

條神棍仲有一招
首先係開市時講句「我睇到d野」
然後出幾張有好多條線既圖 但唔講睇升定跌
兩三日後拎返張圖出來 揀條符合過去幾日走勢既線來自吹自擂

呢d咪叫國王的新衣囉 聰明人先睇得明

人地都係賺夠，想俾人賺吓姐，咁話人都有

見識過窩輪縮窩有幾咁恐怖同埋引伸波幅有幾咁唔公平後，呢排研究緊option，但有幾樣嘢唔多明，想請教吓巴打

事關我最近睇到呢個post

我想問嘅係

1. 期權都有莊？如果情況好似上面個post咁，隻option太過價外/內個莊唔出價，咁我可以點搵佢？窩輪都話知道發行人係邊個可以打上去問，咁期權可以點？

2. 如果情況同個post一個個莊唔開價，想止賺可以點？係咪一定要買正股再行使先得？如果冇咁多cash買正股可以點？

4. 如果價內期權到期後而未有行使，會唔會計返錢比你？

5. 指數期權係咪冇得行使？張期權到期之後會點計價？

感謝巴打

1. 港股option係american option
莊家唔開價你可以行使期權

2.既市買賣正股行使期權 證券行唔洗收你錢

4. 指數會 個股唔會 所以個股期權一定要平倉/行使

5. 指數期權係european option
只可以平倉或坐到結算由肛交所直接計賺蝕再入錢落你戶口

12月升 佢會認叻

12月跌
佢會叫人睇返佢上星期五果套托個股殺上後先跌既「大戶」理論
又或者突然之間話係月初做左一堆遠熊/put輪 加上即市反手已賺突

1.基於香港比埋窩輪牛熊横行搞到期權既深度好差 深入價内或者太遠個ask bid spread會唔小 我既建議係盡量唔好做咁深/遠 如果真係要做的話 應該要留錢做對沖 或者自己本身有貨 如果真係咁不肯個莊沒開價其實你掛低小小比水佢食佢都會食左個盤的

4.5.其實應該上返hkex睇會好過我打出黎比你睇 呢d佢放晒上去比人睇

即市行使期權唔收錢 ？因為我見個post講到又要做孖展又盛

同埋option有分american option同european option?想問吓兩者有乜分別 ？

另外，喺個post到見到另一個平倉方法係買返張近啲嘅期權，但咁樣要點計錢？
假設我long put騰遜@$400
而家$320
如果我short返張$330嘅平唔平到倉？平咗咁我每股又有幾多賺？
感謝巴打

主要係被動結算時 用錢結算同用實物結算既分別

如果要做對沖式平倉一定要學識計delta
呢個有小小複雜似d另外開post一次過講
你想學先 我比d keyword你google: spread 平倉 delta 對沖

估唔到沒事巴會幫條神棍講說話, 有d 失望, 希望你只係假膠緊幫佢

兩邊互相指責對方係打手
但我又覺得兩邊都係好心分享

Sorry呀有幾次想認真回你d分析
不過嗰個post聽聞好多街外人mon住
有時某幾個人分享完睇法條船就重到反
所以我好少坦蕩蕩地分享估算方法

條神棍過去兩日不斷唱好叫人買牛
尋晚美股跌800點
如果今日港女開市跟跌2-3%的話
好想知條神棍會點樣解釋

公道D佢話269牛既~琴日冇到 不過佢話儲到3.5m牛
反而係有班人唔知想點係咁叫人牛....有幾個有心提人既冇人理 已經block左好多個

老實講 佢個d唔係live倉 甚至我覺得唔係真倉 有可能報大數 係咁神化自己
如果輸係唔關佢事。咁贏都唔關佢事
憑咩中左係咁張揚 叫囂?

寫到咁長⋯⋯其實佢只係唔小心用啱咗一D心理學銷售原理，如果其他人識掌握呢樣野，賣咩都會好出色

睇見隔離Post成班乜柒都唔識
今日打曬靶好好笑

政治市，輸死人
所有分析都係死

大家小注為上

買升跌都唔會有運行
何況經常交易

輸到仆街又點
今日淡友post仍然有成班人當佢神咁拜

冇啦啦咁啱呢兩日病 足足將豪幾子嘅牛輸曬 千幾點跌幅 佢分紅就fat fat

好心叫人小心，唔好盲目
比人吊係大戶
阻住人發達

大戶就叫你不停叫你加注
邊有賭場叫人唔好賭

琴日仲要特登上水話咩有成托
屌 睇圖都知超買要回咁簡單都仲叫人追

我發現有樣野好好笑
有人抽外水就會有成班衝出黎話: 冇人迫你落注, 輸打贏要乜乜乜, 佢地講就得, 人地就唔屌得佢, 咁樣實贏啦

倫敦金都係冇迫人

我都有去講 但班人好似邪教咁升升升 牛牛牛
屌 睇圖都知唔熊都唔好牛啦, 大把人俾佢地影響到

佢未必係打手
但一定唔係長勝
好可能只係一個誇大戰績去刷存在感既老散

同24500時叫人all in買熊一樣
轉個頭無人記得
繼續布神前布神後

出左名好多無形好處
當神咁拜

私底下 可以拿好多好處（中無人會知）
如陳振聰，這種人。。只要在圈子中出名

燈神出左名，都有人對你好感
何況係真神

每次唔中都係咁講

呢位ching好似都開始清醒

從來冇被迷惑 最多俾佢地嚇到吉倉

巴打有冇去睇 好多人都輸返晒

賺得多 信左會心雄
越買越大
一定有人 輸到仆街

其實成班人係幫兇
破產 借大錢的人大有人在
係唔會有機會再出聲

有睇 o晒咀 爆晒廠都仲信佢廢up

神唔係點都中咩？

只有我哋唔聽神話先人輸

睇到d人 輸到要走
真心痛

輸 錢關我咩事

輸過錢
只係有小小同情心
唔想有人出事

出事係自己

祝大家心安理得，贏大錢

政治市，分分輸到破產
攪華為，大陸佬會唔會攪蘋果？

後市無人知係點
小注為上

淡友post仲有好多人信佢睇升

如果聽日開始升返上27000
吕布係神

如果插多幾口落25500後先升返27000
牛仔打哂靶 淡友post個個輸到仆街
但吕布估中會升返 吕布仍然係神

如果直插無水花
淡友post個個破產
但吕布一早零秒轉身+388put同袋底熊反勝
吕布永遠都係神

呢個post應該救左唔少人

我覺得只係借消息做落去，要落點都會落
有消息加快咁解

股票就係玩消息
消息多數都係直上或直落

依家係左一巴右一巴
中要一堆人信人去買
咁易中 億億身家 退休去享受

散戶們 千萬唔好心雄
賺錢就止賺

佢地d近牛熊唔洗打靶 升返就可以贏

唔心雄真係好重要

咁巴打玩咩多

唔講啦 唔害人就係第一原則
無信心 就休息下

依家個市太政治
聽日升跌無人知

股市日日有得玩
儲定錢 等低價買都得

受教受教

佢d近牛熊係未開市已經可以平倉啦 全天候24小時幻想平倉同反手

師兄點睇華為單野?

其實得d財演話講和咋ma
根本仲打緊

升得急跌得急
輕倉穩彈

facebook 個Brian Cha, 幣少, 大賭李嘉誠 呢？

咩呀 包晒架喇 page 1有講

布神今日又贏

恒指一開市就大裂口
全日得二百幾點波幅
布神都可以追得返哂 再世神仙 完全係連登仔翻身買樓既希望

冇嫁啦 佢因為call g生性病要引退 以後想跟佢搵食都冇

叫人allin買牛
一大班連登仔輸到仆街
佢就話生性病要潛水
佢一話潛水就有一堆傻仔叫佢唔好走 再當佢神咁拜
即時由燈神變返大神 得左

性病都玩埋。。玩到咁大

引退n次
上次出post 投票唔再入來

其實佢都幾撚仆街 如果有人跟佢做牛overall得佢一個贏係咪即係佢反左手 or沒落注然後沒通知佢班信徒

見到你去淡友post留言
同班信邪教的人講道理係無用
要死係阻止唔到
佢哋根本就係幫兇（幫神說話）
同神一樣係人渣

這2日輸死的人，佢哋視而不幫口

你最多都係比一些冷靜小小的人
希望睇到，去減低風險

唔好沉
繼續等多d人睇到條神棍既真面目

真心支持，打唔打手唔尻知，跟足佢買就實輸硬
利申: 伏已中

唔講佢做既指數牛熊 因為就算熊過第二升市條神棍吕布一樣聲稱賺錢 牛過第二日跌佢又賺
佢推介既個股輪大部份時間都輸到仆街
連3690既put輪佢都係輸足一個月 要不停溝貨直至出業績果下先至贏返
但都唔夠cover佢其他trade既損失

真心神 升跌都中 唔怪得佢講既野係劇本

條神棍既理論：

1.
大戶long期指=開好倉
大戶沽期指=鎖倉 而唔係平好倉/認輸

2.
佢假設市場得一個大戶 而個大戶只有能力做百幾二百張期指

3.
佢再假設大戶一定要落場賭升跌
而唔係對沖發行既牛熊輪證或者private placement既contract

4.
唔再講啦 就係無論升定跌都係吕布大神諗既劇本 吕布無論升定跌都日日贏錢

中有一點
成班神棍之子都有病
用似是以非來推高自己

有人反對或比意見就話你係大戶打手
大戶先唔得閒食細米（大雞唔食細米）
緊係大戶食大戶或者中戶

如果知道真大戶存在
緊係跟大戶走
散戶邊有資金推得動行情？

以為散戶控制股市

大戶控制 睇市係靠內幕消息

用資金 傳媒
把好消息當壞消息看
或壞消息當好消息

靠散戶就一早仆左街

輸在黑天鵝，特發事件

唔知佢係未神棍
就算係真既都不過太多操作 好難跟足

好多小朋友連b浪都未感受過就囉d grant loan 車落去先好笑

最慘係初頭一千幾百咁買
後來以為佢真係大神
拎五位數字跟佢買

同wechat雞騙局一樣，都要搭個棚先既

講到自己點都贏
中要係一個小小地方
吹噓自己

這就是神棍

神棍都有份小棍同大棍

大神棍就呃下如心
做下李，麥風水師
唔會上小雞地盤

都唔止布神一個
有好幾個都想上位
睇淡友po半日就會發覺有兩三個特別受追捧
又懶係見解獨到
但我又見佢錯左幾日
星期二咩收到風大升
之後插左兩日
通常加密俾料果啲就係

其實好多人以為做神棍係為左錢
錢很重要

但 虛榮心同名氣都係好重要
由其在網絡上

何況有了名氣後，私底下可以做的事
更加無人會知道

睇下我個名

唔係見到班小朋友會出事
真係懶得理
成世未比人吊過咩？

因為我細個時都on9過去信人

不過話到明係小朋友，你講就就聽咩，點都要瀨一鑊先會成長，差在有幾金

總有人會醒小小
睇到唔對路 會收手

有人提好過比班人繼續吹噓

我都覺得你講個個最神棍 其他人就唔評論了

再睇下我個名

用1同2黎玩真心白痴，但係有人信先係最白痴

講真 係連燈 你識多dd野 d小朋友都當你神咁拜 等於幼稚園望小學生既感覺

正如上面巴打講個1,2,3點
條友concept錯到咁都有人追捧
睇到大戶開咩倉真係笑死人
睇到總倉同淨倉係幾多就知唔洗輸死人啦
大戶有能力有錢去做動態式對沖
點會同你對賭 有小小常識都知佢地開既係組合倉啦

我估個傻仔似係自學幾個月睇左幾本書 贏左小小錢然後就開始教人玩 應付呢d 人你考佢小小牌保障佢就唔識答你 所以一直屈係個post 到扮神 出公海就要扮大智若愚

佢條友最仆街既係中左係到也文也武
又話都話自己講左架啦 (講到自己好準 唔跟抵你沒大錢賺) 一輸話你死跟沒腦諗

我都係今年十月先開始睇連登財經版，見淡友post多人吹就間中入去假膠熊熊哈下，吹下水

今日先有閒睇這 post，其實果邊我都一路見到發生緊咩事，我覺得都係本少又想賭既人多，如果唔係都唔會選玩最唔公平既牛熊同輪 。至於D人氣人仕我冇意見，真假只有佢自己先知 ，講方向人人都識，但日日中係冇可能。

anyway, 期待樓主分享既 option 文

利申，只敢等低位買正股既老散

我成日報倉
算唔算呃人

以家講緊報倉呃人?

啲人當我燈
我一報完買我對家
萬一我贏左，咁佢地咪豬囉

大家都係賭錢你輸多d ja賭場日日都發生架啦

明明我成日贏
啲人都話我燈

算，出 J 圖呃啲麻甩

Ok 我知錯啦

我唔係成日入去睇㗎，咁啱嗰次睇到你買櫃又出腳相叫真神回歸

咁我覺得有時佢啲分析圖係幾值得參考，思考嘅
但我就多數無跟
有時仲買左對家

你google都一堆垃圾圖

咁你google嘅圖唔係貼市架嘛
啲圖都係圖形例子
一張圖人地睇到出雙頂，三角形，我就睇到全部係公仔

無絕對嘅對與錯，只有輸同贏

唔怪得你咁崇拜佢

還好吧
我心目中嘅神只有天主一個

其實根據我一向既認知大戶既戰場係期權，期指係子彈
淨係望住粒子彈有咩用，估佢瞄準緊邊個靶先有用架？
不過平時我期權倉都唔會睇，你都係唔會知人地做long定short定兩邊做，都係晒9氣

大戶既戰場主要係正股+期指
港股期權個交易量同金額太細 對基金來講意思唔大

我都有講過幾次，無人聽🤷🏼‍♂️

開鳩post
中左 佢係神
唔中 佢開燈post 仍然係神

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

以前舊登討論教睇期權，可能我又睇d唔睇d半桶水concept錯晒

呢句金句冇得輸
咁易贏錢冇窮人，點會有人返工

重上270！

同我掃佢上去！逢低必Call！

布布可以唔洗病啦！仲有機會！

長玩衍生工具十個入面九個輸，哩個係定劣黎
日日番工見住d有錢佬球球聲咁輸

巴打做卷行？

係
以前做銀行已經覺得d客輸得夠慘，估唔到一山還有一山高

推一推

自己睇多幾本書已經可以減少被騙
同埋，就算人地嘅方法真係可以賺到錢，都唔代表係識合我，每個人嘅風格，精力同時間都唔同

淡友post入面既人加埋CD Rom跟吕布條神棍買牛熊
全部人加埋可能每日輸一兩球

條abc成日擦布布鞋

最近 叫人all in 先輸得甘
無幾千萬落唔到樓

見到一隻曱甴（有出聲跟） 背後有100隻（CD r)見唔到

輸左搵個借口就消失
（又會時間剛剛好有病）

神棍 特徵，出事就唔見人

投行自己d客都輸到pk ，惟有引多d散戶落場幫補下啦

香港期權bid ask spread闊到 個股得700 同幾隻好啲，market depth又細

Exact7ly，所以我明知玩輪會俾人食價都好少做option，liquidity大於一切

屌佢老母可以唔開價，一唔係闊過老母西 有時候都會用啲街貨3-50%既輪，通常開個莊既差價既中間好快就有老散接 之前都係淡友post寫過叫人唔好盲跟又唔思考又唔貼市，dt炒牛熊/期指呢啲我連廁所都唔敢去，一翻黎分分鐘已經輸到仆街，一唔係等到午市，一唔係寧願輸都要走，有過慘痛教訓 最後想講淡友post都block咗好多人，但有時候唔少高手分享睇法我都會認真睇，佢地既思維先係值得學既野，有時候會發現自己睇野太過窄，可以取長補短先係最重要。

岩，一定要睇多d其他人諗法先容易再brainstorm 到新思維
我試過聽到以前舊老細直頭打上個hotline到屌d價出得差，不過都係無撚用

神棍吕布今次應該係繼上次24500叫人allin買熊後另一傑作
24500 allin熊
27200 allin牛
條友可能已經賭到傻撚左輸埋身家
生性病潛水可能只係賭輸哂既借口

笑撚死, 頭先去玩一玩, 班唔知打手定護主犬出晒黎
又係個D論調: 乜鬼冇人迫你乜乜乜 輸錢唔好賴人

哦, 原來你贏就講得, 輸就唔俾人講? 我有講我跟你輸錢咩 我買你對家贏錢笑緊你wor

之前輸錢個D人又唔見咁講 時機又會準到係頂位個個唱好

有條友重好笑

我地去講事實, 佢話我地係仆街

咁多人買升輸錢就佢地自己柒

邊有仆街提人唔好送死

仆街係驚你死得慢， 叫你不停加注
最好借晒親戚 朋友錢加注

成班人中係到害緊人

熊市 博反彈，只係極短暫
當牛市睇，輸死人